睇返楚漢驕雄,開始明點解咁多人盲撐投共達

結局劉邦D手下個個想害死項羽,以成全大家既榮華富貴,劉邦想制止佢地但完全無辦法,後尾張良同佢講咗一句說話:「公道不在人心,是非只在時勢」

達哥咁多年黎累積咗數以萬計既忠實fans,就算佢呢幾年點樣奶共、前後不一同荼毒香港下一代,佢個基本盤仍然好紮實,可謂佔盡時勢

佔盡時勢,人多勢眾,自然可以打橫黎行,用噪音去掩蓋其他人既仗義之聲。反達者出一個反達既post,達粉即刻開幾個post出黎洗;反達者講句真心話,達粉即刻群起負評你

呢場仗根本係無得打,反奶共達仲難過反支那共產黨,佢支共都仲要出錢去請人去幫自己講好說話,但奶共達D fans係自發唔收錢去群起護主,無論佢點賣港都仍然偏袒佢,甚至完全接受佢既賣港行為

都係果句...大家6月9日出黎反惡法